點解今時今日仲係到屌狗 轉一轉重點林奠下台係咪出路？

我係林奠一定好開心 咁多狗幫手分擔怨氣
還掂做乜都好似無用 要佢下台 換過批高官 起馬唔洗日日開電視對住班垃圾 好想嘔。。

「要求特首林鄭月娥下台為 58％，與 6 月民調無大差異，但比 3 月民調的 63％ 已有所改善」

Why not both?

高官直屬中共，邊個做都一鳩樣

林鄭下唔下台有乜分別？

2020重林奠下台